77台做 《大隻佬》

恐怖片

會唔會cut左張柏芝個頭果幕

打格喇，頭先露股都打

感覺一陣一定有人post 圖

推

張柏芝張人頭相，係下面……

咁都射中

好恐怖，個膠袋咬住督察個頭

張柏g把聲好想嘔

準備到最恐怖一幕

驚
不過應該會cut走果幕

唔好cut!

冇CUT

嚇撚死

屌

幻覺嚟呀？

善與惡嘅鬥爭，一念之間

心魔 師父 明白了

竟然冇圖